冇自由

你再生存耐d你就會發覺好多野你都無